{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060893",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/b-jeju-sindaero-12gil-16.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 비"
    },
    "text": "済州新大路12ギル16に位置するホテルピは、素晴らしい設備で構成された客室を提供しています。 各客室にはエアコンと無料Wi-Fiが完備されており、無料の専用駐車場も利用できます。 宿は新羅免税店から約1kmの距離に位置し、国立済州博物館と済州港国際旅客ターミナルからはそれぞれ7km、7.3kmの距離にあります。 済州パラですイスカジノはこのホテルから1kmの距離にあり、宿泊客の便宜を図っています。 客室にはクローゼットなどの便益施設が設けられており、それぞれの専用バスルームにはウォッシュレット、無料洗面用具、ヘアドライヤーなどが完備されています。 薄型TVとスリッパも備えており、快適な宿泊をお楽しみいただけます。 ホテルの碑の周辺にはベンディ窟とヒュエリ自然生活公園など多様な観光地が位置しています。 済州国際空港はホテルから3kmの距離にあり、済州中心部からは約3.9km離れています。 チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 これらすべてのアメニティと情報に基づいて、ホテルのビーで快適で楽しい宿泊を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルピの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルピは、済州新大路12ギル16に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルピの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルピの客室にはエアコンと無料Wi-Fiが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルピには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルピには無料の専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルピから新羅免税店までの距離は何キロですか？",
            "answer": "ホテルピから新羅免税店までの距離は約1kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルピから国立済州博物館までの距離は何キロですか？",
            "answer": "ホテルピから国立済州博物館までの距離は約7kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルピから済州港国際旅客ターミナルまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "ホテルピから済州港国際旅客ターミナルまでの距離は約7.3kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルピから済州パラダイスカジノまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "ホテルピから済州パラダイスカジノまでの距離は約1kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルピの客室にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "ホテルピの客室にはクローゼットなどの便益施設が設けられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルピの専用バスルームには何が備え付けられていますか？",
            "answer": "ホテルピの専用バスルームにはウォッシュレット、無料洗面用具、ヘアドライヤーなどが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルピの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ホテルピの周辺にはベンディ窟とヒュエリ自然生活公園など多様な観光地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルピから済州国際空港までの距離は何キロですか？",
            "answer": "ホテルピから済州国際空港までの距離は約3kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルピのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルピのチェックインは16:00から可能で、チェックアウトは12:00までとなっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 498
    }
}